支爆樓爆核爆電腦大爆炸宗教祈禱區

未日近了，信者得爆

拜下先

你唔怕比狗咬呀？

信者得爆

人仔升又話爆跌又話爆
qe又話爆收水又係爆
trump trump 鳩吹2條twiter 又話爆

話爆又唔short張 大期

齊吹唔做衰過ptgf

世界末日